To "黑警隨街綁架市民post" 包你地炒埂車！！

當然，Ｐ牌仔實比你地歧視既啦，但你地有冇睇晒成段片，再分析左之後先再留言？

影片去到仲有１：１２果度：
ＴＸ２４７５，轉去右線。

影片去到仲有１：０４果度：
ＴＸ２４７５完全停好車。

影片去到仲有１：０２果度：
只係２秒間，好明顯係ＴＸ２４７５右後側車門有打開，一位灰色衫，黑色長褲既男人跑左落車，之後黑警落車追。

我既分析係，果位灰色衫，黑色長褲既人，係轉好線後一停晒成部落車之後就推門逃走。唔理呢個人係咪比黑警濫捕定點樣，但，一定唔係黑警去右線處停車，再起路駁果度捉人上車。

黑警有濫捕有濫權，但你地入面好似比個ＴＯＰＩＣ沖分左頭腦咁？

多謝分析
無咩路面知識,因為無車

會再睇睇

黑警唔係第一次喺tko綁架人, 大把街坊親眼見到唔冼10秒就捉走一個。有次仲要係用EU車

點解香港會搞成咁

是但啦 你分析咁叻不如分析下林鄭幾時死好過啦
係唔係都好 都要屈鳩黑警隨街綁架市民
係咪唔得

果位灰色衫，黑色長褲既人，唔理係咪比黑警濫捕而起車入面都好，你真係見唔到影片仲有１：０２果度，右後側門推開左少少？次後係呢個人跑出黎？？？唔係同你鬥氣，我亦冇話其他隨街捉人一定冇發生，只係，呢段片段入面，分析完之後，我覺得你地炒車，就係咁。

最後就係，不分析，太盲目支持，好易比對家有位入。

。。。我覺得，運動要成功，就唔可以好似你抱著咁既心態。
你不是be water, 你只係boiling water.

我都無發表任何呢條片真假嘅言論

下?咁我又有話其他一定唔係????而家係我出POST話呢條片唔係，你就話
＂黑警唔係第一次喺tko綁架人, 大把街坊親眼見到唔冼10秒就捉走一個。有次仲要係用EU車" wo??

即係你想我睇完段片，我自己分析完就算唔係，都要話係？

果個ＰＯＳＴ好多人仲話叫比晒Ｄ淺黃知，又話要推到上報，比埋美國議員去知。佢地咁做，先係害緊呢個運動，原因係：

比如我唔係起連登睇到呢條片，而係比你地推到上報，之後班黑警回應，再令我或者其他人，知道有呢件事，先去搵番條片，我個結果都會係一樣，而且會覺得你地好埂硬，你地同班藍絲有咩分別，只會比左機會人地覺得我地其他野都係咁，好易比人利用。

我只係作為一個tko街坊想講tko仲有其他(疑似)綁架case. 唔知點解你要assume我句回覆咁多野. 我無叫你話條片真(我自己都無對條片發表任何意見) 或者你可以怪我無用不過我唔知點解你要對我句回覆咁大反應, 幫我句説話加咁多extra meaning

因為我覺得你回覆不單淨只是離題，而係引導性。一，你又話沒表達過條片真定假，又話沒叫我要認條片係真，咁你果個咁既回覆咪即係想其他人聽完你果句野之後，用憤怒去睇野囉。

再者，點解回你咁多野？就係因為果個ＰＯＳＴ原來咁多人都沒睇真沒分析下條片就推，而你個回覆仲幫手潑火咁？咁想幫手推佢地去７？

大反應？你言下之意？
咁你不如就當我係藍絲啦，知道呢條片原來係好爆炸，我起度叫你地唔好信，推上去國際。

"咁你果個咁既回覆咪即係想其他人聽完你果句野之後，用憤怒去睇野囉。"

又屈我Your assumption only.

我第一句回覆完全只係一句有啲關係(tko+疑似綁架)嘅題外話。講咗我無嗰啲你加嘅意思, 你係都要再加個人情緒落我句說話到去justify你嘅誤解, 咁你同你講嗰啲炒車唔認炒車嘅邏輯有咩分別? 再講, 唔好睇得我咁重要而其他人又咁白痴. 我誤導咗邊個? 除咗你之外無其他人。

求真? 你只係開始咗一場莫名其秒自己對自己嘅辯論比賽。

題外話？
你罷明就想把呢件同你自己上面回覆所講既果Ｄ ＣＡＳＥ拉埋一齊啦，如果唔係點會起一個叫人唔好錯埋一齊既ＰＯＳＴ咁回呀？

唔好睇得我咁重要而其他人又咁白痴. 我誤導咗邊個？
再者，唔係你重唔重要，而係真係原來有一群人，自己查都唔查下，分析都唔分析下就入去推，我係想佢地淨係睇真呢條片再分析再回覆，而點解我想佢地淨係對事去分析，你就咁回？我完全唔明你係咩心態？想佢地睇到我既文，再睇到你果句而把（tko+疑似綁架）立入埋考慮條片既真假性？你話只係講題外話？

而且，我睇到果個ＰＯＳＴ既人既回覆，佢地當然唔係白痴啦，只係有幾多係因為憤怒而戴左有色眼鏡去分析，佢地自己一定知，只係認唔認就一回事。

求真?
當然係求真，而且係想大家理智分析好晒去求真，而唔係好似你咁回埋Ｄ你自己話係題外話既說話啦。

你只係開始咗一場莫名其秒自己對自己嘅辯論比賽？
辯論什麼？我一直只係不希望佢地推出黎既片，ＰＯＳＴ，好易比對家ＫＯ囉，係會影響到呢場運動，尤其佢地竟然推果段片既目的竟然係想淺黃了解同國際問責上。

我最後都係嗰句
你對我句回覆嘅反應就如同你自己所形容嘅 "因為憤怒而戴左有色眼鏡去分析"
我完全無你所指摘嘅意思, 不過你係都要入我罪我都無辦法